突發！ Trump侵打飛機！

I will be making a statement tonight. A big WIN!

我登必勝侵返白宮打飛機啦